屌你個賤男真係比我估中曬

1. 話性格不合
2. 分手
3. 扮聖人
4. 3日內識新女
5. 扮慘溝女
6. 祝你早日仆街死

早啲睇清佢份人都係好既，唔洗比佢呃咁耐

係
話搵新女忘記我
收皮啦屌你老母

我真係覺得佢好嘔心
係咁話鳩我錯
我最錯就係信左你條仆街
散左幾日即刻按捺不住
你條鳩有幾㾗姐
鬼唔望你比女玩殘跟住跳樓死
你呢d賤人一世都唔會再有人愛你
一定比天收

三日都無！勁快！多撚謝佢！
好想知佢下一條女有幾蠢

你終於解開左個結

好笑
咁既垃圾都講得出口
佢係本身on9定當全世界好似佢咁on9？
賤就認撚左佢啦
一邊扮好人一邊傷害人
不知所謂

我要用成條命去咒到佢仆街冚家產啊

唔比笑啊
好撚蠢，屌！

根本一早就想變心
仲夠膽死話自己好男人
收皮啦！你永遠都同唔到你真係愛既人一齊！
你下一條女都係比你玩，唔好再扮好人
死狗公！！！！

唉！我要用我畢生既怨氣咒死佢

pm ed

一齊用念力屌死個on9仔！！！

沒有常在心的日子 - 分享自 LIHKG 討論區

陰公豬

識嬲都好 傷得無咁痛

同你屌柒條仆街

屌 屌 屌 屌 屌

雖然佢係賤人
但其實你會唔會覺得自己都唔抵幫
唔可以輕信男人既甜言蜜語
同埋未認清一個人就投放咁多感情

依個係教訓黎
以後帶眼識人否則一切苦楚都係咎由自取

如果係女方分手無耐就有新仔呢

賤女人

臭雞

不要傷心
試下一路痾屎一路喊

識返個怕醜仔吧，99%會喺好男仔。

女版

樓主邊度識條仔

唔好咁啦 你仲有我呀

嬲多一陣好啦
唔好比啲無謂人影響自己心情！

其實無同你一齊個陣搞三搞四都算幾好啦

唔好咁啦 你兩個仲有我

嗚啊！！！兩日咋！！！原形畢露喇

好彩好多朋友氹翻
有一刻我真係覺得自己好差

又黎 你悶唔悶d啊

多謝你啊

諗通左就咪撚理佢

我一次都未試過
要等自己完全ready先開始下一段感情

我興趣

我ready好啦

女人係咁都係仆街

好正
多謝你

唉
人會變
96%變壞

一言難盡

就係佢有
比人周到先收皮
依家個心又野翻

你同婠婠

愛啊！哈你

所以根本就一早睇清楚哂啦
只不過係以前你未肯去接受呢個真相

其實自己都一早估到會係咁
之前係到呃自己

唔撚柒會
傷心多一秒都覺得自己on9
淨係想鳩屌一輪就算

屌咁偷食大罪命過你講個d 啦

太快喇！兩日咋痴線！
個腦生係條撚度！
我都想信佢係好人，想唔憎佢
講到對我點好點好，面門野都做得幾好
今日見到佢咁狗我真係覺得自己好撚蠢

係啊
呢幾日發現人間有愛
素未謀面都可以咁好
佢真係屎黎架

係啊 我愛你

重點係佢扮好男人
呃完我又死搵我
屌好撚憎佢

其實佢都叫做好好架啦，2日
我之前個仆街 ex 連扮都費事扮

天啊

訓先 聽日仲要返工

扮兩日真係好好
等我可以知道賤人永遠都係賤人
係唔會變架

你有無 down tg 同婠婠傾下呀

其實你同佢個情況都唔係差太遠
不過你進度快啲

祝全世界賤男人仆街死我屌你老母

哈哈你快d訓
我今晚不會再失眠

唔好屌我啦

未啊！呢幾日係咁訓

我個ex 一早就光明正大同個第三者一齊
生左2個結埋婚

係咪真架

好！！！
祝佢地比石屌一世
比女玩到跳樓死
我對你真心你玩我？
不得好死啊你

不知所謂，佢知唔知醜架？做女人做到咁

有時間既就同佢傾下啦
其實你地兩個可以好好咁互相扶持

好攰啊
條撚樣話呢幾年唔會拍拖
跟住即刻搵女

幾撚好野喎又

如果唔要面有分等級層次
佢係去到神級

好啊

你果啲賤男就算數啦......

太多賤人喇
對人咁好最後都無用
有無一個地方既人全部都心地善良唔會傷害人

唔夠！！！
我祝佢條j生曬椰菜花
想屌女都無撚比你屌
仆你個街成班賤男人食屎死

對人好唔係問題

但真係要識得分
邊個係好人，值得對佢好
邊個係仆街，對佢好你就食得屎

好在我自問都無乜點傷害過啲女人........

食屎死
哈哈哈哈
好好笑
我想佢一世都無人愛
全部女人都利用佢
等佢知道自己有幾咁折墮
唔珍惜我？你係人地眼中係咪你自己知
覺得衰我無所謂，唔及你一半
不過你第時點死都唔關我事
因為我到時有個好錫我既老公了
(如果無就好柒 )

佢係同左第二個一齊？
你點發現
不過男人個個都係賤

係佢開始唔愛我個時我仲以為有得救
其實無，厭左就係厭左
不過佢一世都係咁
以為自己係情聖，其實乜撚都唔係
有人愛你咩

有啲人唔會知道咩叫係愛
又或者佢以為自己知道，其實唔係

佢block7我所有野，包括ig
原來係為今日要po相叫春而block
其實我預撚左，係無諗過咁快姐
有無人性架仆街

佢追求既係個一刻既競爭同慾望
不擇手段，千方百計
爽完就算
=賤精
如果一段感情咁易得到咁易放手
其實個份愛又有幾深
佢求我放過佢，我知佢同我d ex一樣，未定性
所以我無搵過佢，但佢就不停sd野黎傷害我再block我，所以我block翻佢喇，太痛喇

無就唔洗特別單
我可以上黎呀
我追緊你架啦 等等啦

下，你唔搵佢果陣
佢反而無啦啦去主動搵你呀

我連到wifi就得
個網好廢

婠婠成日都間歇性發作

頂你

唔緊要 無論你係邊 我都會搵到你

你住離島架 ?

一句到尾，唔愛你

係啊 我係想同佢講我會執野走
但佢就sd左段野話唔愛我唔想見到我又叫我等幾時先好上去，on9，我同你散左仲要就你條冚家產？有病睇醫生啦 我不知幾想同佢講我先唔想見到你 不過比佢block左哈哈

3g......

我呢幾日咪好掙扎
不過今日又好左好多
因為我有理由訓身憎佢

唔好 我啦
on9左姐

其實唔愛一個人 又仲點會介意咁多嘢？

其實佢無變過，不嬲都咁賤
只係你之前盲左

我努力搣甩緊佢，屌完喊完就無事
所以我明佢唔洗理我，我純粹自己9up發洩

幫你用念力咒佢生花柳，再長命百歲

真係盲左
btw我估佢好快又扮情聖溝女，又講到自己有幾迷幻又用翻同一招溝女，扮自己係真心，你真心無女咋
好想live睇佢洗唔洗一個星期
不過我會祝福佢名成利就，有女有錢
不竟佢都係唔想有人阻佢發達同食女
到佢得償所願既時候佢會知一切都係無意義
因為佢無愛啊！哈你

多謝你啊
我都唔知佢生唔生好
我有時會心軟

唔好生啦..... 無謂野到四圍都係啦

咁祝佢生鬚啦
好似野人咁

嘩 心聲嚟 以為自己訓著開嘅po

碌鳩生鬚

咁一世袋底濕疹
痴線咩仲心軟 隨時係新女面前扮情聖數緊你

要佢生到有撚都用唔到
想食女 下世啦仆街
今世飛機都冇得你打
幫人含啦屌你
幫你質佢食屎

早走早著啊絲打
我都係差唔多情況 無啦啦做咗人地第三者
佢地唔配有真愛

喂木錶又係你

個撚個都係咁
好撚柒on9啊
有廉恥既唔該你反省下啦
成日屈9我有問題
你有本事唔會對住個女人仔發癲啦垃圾
話我逼你，我點難頂都唔及你一半啊自私精
做所有野都係為做比人睇，你真心係咁諗先啦

冇野做上黎嘈下

佢就想
碌鳩生十粒乳頭啊

哈哈哈哈濕疹真係太毒
唉唔出奇，佢扮野好叻，我當初都以為佢真心
原來比女玩完就呃9我真心膠
屌

哈哈哈哈你地都好陰毒好正

同你係咪同一個ex黎
中撚曬喎
嬲得多傷身 等天收佢
幫你一齊祝佢仆街含撚生花柳死

上黎一齊傾下啦

雖然宜家個氣氛有啲奇怪

屌！就係呢啲賤人
真愛係一對一架
佢地以為自己係萬能插情聖？
屌其實屌屌下我好驚
佢癲架
我驚佢又會屌鳩翻我
怕左佢

呢啲人真係唔屌唔得
一齊屌 屌到條氣順為止

d男人係咁犯賤
要比d公厠玩先甘心，扮多愁善感
跟住搵d好女仔攝，做水泡

好嬲，又好慘
唉好矛盾

block柒曬佢啲野
見到佢啲嘢都嬲鳩
想搵我嚟屌？下世啦仆街

我想屌，但好驚比佢發現又會傷害我
佢真係好仆街
唉好驚

Block曬喇，等陣del埋佢所有相
唔想再比佢hurt

出下聲咁解 唔係嘈交

慘 你定佢？
佢邊撚度慘？
比人斬鳩生梅毒花柳 我都覺得益左佢

唔怕
我橕你

被公廁玩過 跟住就搵唔到女了

佢會點 下次帶眼識人
不過有時啲仆街冇樣睇
相處耐左先慢慢發覺佢嘅仆街之處

都分開咗一段時間
條友居然癲到同我講好大壓力 上黎比我屌
真係覺得好嘔心
當我地係咩？KFC delivery?
灰到

最好有埋性病

下個會更好

咁cheap嘅 可能中左招想野比你

del 就岩架啦

之前我同個 ex 分手
佢話俾返啲野我
我真係有去拎，拎完之後宜家掉左係佢走廊個垃圾桶

亂入reply
係呀
仲要自稱到受過情傷唔敢去愛
自己都唔知自己想點
一腳踢開你

利申 岩岩完左工具人任期

點解你果個可以咁仆街
今個回合你贏左

我果件14歲 睇曬全相，忍得到唔屌佢，幾日後分手 朋友都無得做 睇清ed

小心衰11

唉其實我好無用
我根本唔想屌佢，好多我都係9屌
因為我知道愛一個人真係唔會忍心傷害佢
但除左憎佢，我已經諗唔到其他方法令自己好過小小小小
每次撞到d ex我就好驚，好驚比佢地hurt多次
就好似見到殺人犯咁，但明明唔係我錯

每次我逼自己快d好翻
但其實好多情緒都未處理好
搞到依家我覺得自己一塌糊塗
但我唔想佢睇到會心涼

佢可以扮長情扮好愛以前溝過既女囉

真係唔想再做on9

點解呢d賤人仲未比天收

對你咁仆街仲愛佢做咩？
你係咪俾人落咗降頭？
對佢好有撚用咩佢有冇珍惜？
冇啊！仲走來傷害你

你叫佢自己掉啦屌

俾多啲時間自己啦
有時都唔係話逼就會返既

最後都係需要時間去處理
慢慢就會好

14歲真係好單純

快啲醒啦
都咁對你，你愛咪更加痛

你單純姐
人地14歲可能仔都生過

不過講就叻
有咁容易放得低就好

因為我一直以為佢係好人好錫我
原來佢真係好賤，比完希望我又收翻要我崩潰
等我仲內疚左咁好次覺得係自己唔好
屌其實我唔敢同fd講因爲佢地會好嬲同好心痛
當初個個都話佢好奸會呃我
屌我真係腦裝屎

其實有啲野真係有樣睇架
相由心生呢句係岩架

一個人係邪氣定正氣，睇得出

我fing醒緊自己架喇
不過人心肉做，我好難完整無缺咁抽身
有d野無左就無左，我以前真係以為會嫁比佢
夾唔夾個d都唔係問題，係無愛
咁有咩係可以相信

哈哈你個名點發音架
我對佢其實無留戀
係唔捨得佢以前比我既感覺
好多都令我好感動
雖然佢對條條女都係咁

屌那媽
個個都覺得我真心on9
屌！！！我唔想知個世界有賤人啊仆街
我信人性本善架屌

嫁俾我

經一事長一智 有得有失

其他就比厹安慰u

我覺得人性唔係本善
人性係本貪

但都方法可以去做好自己改善對方既

佢識捉我心理姐
佢識我個陣就知我無機心
我以為佢知就唔會對我差
啊屌你老尾啊無人性架

唉其實我一路屌就一路驚佢睇到
一路希望係自己誤會佢，始終相處左咁耐
好無用啊我

要幾多尺先嫁得過

仲保有一絲希望
就係唔熟唔食呀

哈哈哈哈
我最後會唔會變成大～臭～西～

係啊係貪心！
屌佢真係！好醒啊你

得一想二，向來都係人類既劣根性

追求到最後，其實好多野都係虛無縹緲
我遲早可以做和尚

我已經係

有好多野都慢慢去睇返佢既本質
一個袋既本質就係要黎裝野
其實唔需要用到咁貴

拍拖，都係一樣
其實夾岩一個真係適合自己既
係重要過新鮮感

「光」字嚟
泡狗名，個名俾人用咗
唔好浸咗係回憶出唔返嚟呀
我有次失戀困撚住自己係以前
摺咗差唔多一年
真係辭咗工唔出街唔講野咁摺咗一年
諗下都覺得自己戇鳩

泡菜巴打你宜家好啲未 ?

重新出發咗
但好似隨時都準備俾人飛

係！但好多野都係雙向
所以我會以為自己以前唔夠錫佢係我抵死
但我發現佢其實同其他男人一9樣
係佢覺得自己唔係平凡人姐
我諗一個人心地善良同唔自大真係好緊要
適合都係一種感覺
我夠以為同佢相處得好地地，點知佢永遠面一浸底一浸姐，只有佢自己知，當我個日睇穿佢，我心寒左幾秒，我就知係時候完

我最多好似都係頹一兩星期
已經長到仆街，又攰
一年個d真係非人生活

唔洗驚！！！
天涯何處無芒草
好老土

健康差咗好多
有朋友話我成個人睇落去係青色
要學識easy come easy go
我都唔會再俾自己戇鳩多次

係啊！會咁架
喊到個人青曬
一唔開心好似吽好多病出黎
我都想快d完

你係幾時睇穿佢架?

做乜會咁樣準備架

做好啲自己令到件事唔會發生咪得

係 唔會再亂信男人講既野
全部都係得把口
可以突然360態度轉變
話唔想再拍拖
屌轉個撚頭 咪同第二條女出街

你都要堅強啲
咪再俾佢hurt到你

我都會繼續祝佢袋底濕疹
而家啲天氣好適合

當日睇穿佢嘅時候，我都心寒左
心寒自己點解會同個咁嘅人一齊
枕邊人竟然係咁撚仆街
我哋好似

屌早幾日，佢又失曬控咁鬧到我狗咁
我望住佢對眼就知佢對我無愛
個一刻我醒曬覺得佢真係樣衰
同當初我中意既佢，好似好單純既佢完全唔同
我呆左三秒決定忍佢，因為佢鬧一次都可以當佢大壓力
但佢鬧左我好多次，夠薑既鬧玩你個d女啦，人地當你狗咁撚咋，仲叫曬春咁
跟住我覺得佢好陌生，最後佢又怪翻我
唉你估我唔想煎巴你再用水潑你咩
我好人咋仆街

r到佢甩蛋 痕死佢
鳩痕生濕疹r到佢仆街就啱㗎喇

啊！！！係啊成班狗公黎架！
又急不及待follow新女
屌！點解可以咁不知廉恥
認左自己係賤人先啦不如

佢其實講咗幾次分手
一係轉頭佢講對唔住，一係就我氹佢所以先無分到

Long d，我好無安全感
再加佢一做錯就會翻舊帳翻到係我錯先
所以佢先會咁做，我唔可以怪佢

一匹布咁長
廢事騎劫

我係絲

唔會囉
我屌完爽完就夠
佢算d咩

Long d好難keep
拍左幾耐拖啊

情聖嚟架點會認
對住人會認自己對你有不足
但最錯嗰個都係你
收皮啦

我果個一分手唔夠5個鐘就問人一唔一齊

年幾
你上面講成日鬧、對佢無咗最初個感覺、仲要怪返我轉頭
我而家都係咁，都真係準備收皮

見到佢怪返我轉頭真係好忟
覺得佢無膊頭
邊忽係男人

好彩我地都未蠢到睇唔出
一個人對你眼神係點其實好易睇
眼神騙不過(黎明首歌)

係啊屌！！！
佢玩曬，我真係唔撚識玩，我乂迷失～*在愛情<3入面;;"

哇
幾多歲啊
點解可以咁
其實佢地係無知覺定無性？

哈哈係男人就唔會對個侍應都好過對我啦
扮乜撚野姐？你扮比邊個睇姐？影帝
怪我，我有錯，有唔啱，你以後唔洗忍
亦都希望我錯怪你，你係個極品大好人
你玩曬佢啦

訓覺

人變左，唔想自己做仆街，就怪人
認啦屌

訓啦訓啦
咁仆街唔好再諗佢
其實唔駛再就住佢，你可能更加輕鬆同開心
早抖

佢成日求人地攬佢 又叫人摸佢個頭
但佢又話好憎人地咁樣對我 （雖然冇人咁做）
同埋佢好唔鐘意我識朋友 我一識佢就搶住做人朋友
之後我上個禮拜唔知咩事 佢發癲咁話分手
咁我緊係比佢冷靜下 之後佢就同人講我唔珍惜佢

咁之後有個男A（我識 朋友）咁就搵佢傾
男A之前同佢表白過 佢唔知我係佢男朋友 咁後尾知道左就同我做左朋友 咁一直都叫我比佢幸福

分手唔夠一陣 對話就咁：
佢：我果個都唔珍惜我 佢拋棄我 我單身
男A：乖啦 你冷靜下先唔好咁衝動
佢：咁你仲想唔想同我一齊
男A：下⋯? 你認真諗下先啦 人地對你算好
佢：咁你又話之前鐘意我 我依家想同你一齊呀

事後男A問我咩事
我就將佢facebook messenger 同人對話cap低比哂個男A睇 結果佢就依家冇人再信佢

Sorry 可能會1999

騎啦
樓主唔介意

不過安全感呢樣野
其實要講有排講
因為安全感其實係要透過雙方既行為制約而達成
呢樣野係要雙方達成共識
當中要有非常多既深層次對話

咁當然有部分都要透過自己得到啦
簡單講就係你首先要有自信

嘩你果個咁樣既

夠16歲未架，啲思想幼稚得好緊要

一早知？估中哂？
一早知你都中埋去

佢23啦屌

on99

都啲女真係早走早著
佢永遠只會當你係工具

慘撚過食屎
依家咪比佢班朋友知佢幾仆街

唔係個個都係咁仆街咁賤既 咁有冇比佢呃
蝦條

我好仔黎快啲pm我啦

垃圾撚嚟 佢自己淡撚左 想溝女想分手
就怪我 乜柒我忍左好耐 我要爆
冇嘢搵嘢嚟講嘅
真係 佢唔鍾意你你做乜都好似食緊屎咁乞佢憎
成日一有唔滿意/嘈交就會話
話撚左你 又係咁撚樣 係咪想分開冷靜下？
屌 次次都出依招 逼鳩你收皮
終於有日我答左係
睇翻轉頭佢應該鋪排左個幾兩個月
最後嗰兩個月 longd 仲要係有時差咁
永遠都搵佢唔到 無顧失蹤
分左手冇5日就係ig見到佢po相
厹caption
我問佢 你冇唔開心㗎咩 咁快有心情溝女？
佢話 冇喎 我忙到唔得閒唔開心
我屌你老母 溝女又有時間？
等我仲以為真係我做得唔好 激嬲佢 成隻狗咁又氹又求
食撚咗屎未
佢想搞到係我好衰 佢忍無可忍先選擇分手咁
點解啲人咁仆街
樓主我明白你感受

木錶

點解最近識既人全部都唔開心

我好開心喎

個個上嚟放負 我已經冇唔開心，見識到仆街有幾仆街，人有幾恐怖
三唔識七嘅人對我仲好過條仆街
連登有愛
btw 仆街仔 見識過就夠，唔好下個又係

連登有愛

我愛你地

其實我都開心

我淨係想快d搣甩佢
佢對個個都一樣
邊個阻住佢溝女就飛人
佢應該搵一個肯同佢3p既人

點解可以咁快

殺左佢條仆街！！！

所以我咪on9囉
諗住佢有10%機會係同人唔同

擺佢張相上黎公審佢啦

唉
呢啲男仔真係仆街黎

樓主俾佢食咗隻豬？

屌！！係啊！！佢對佢個ex都係咁
扮到自己好好人，話人幼稚，其實佢幼稚果個係佢
不停搵新女攝，佢一世都唔知自己有問題
我果個仲狗，一直中意另一條女，條女情人節前一日搵佢，佢即刻精蟲上腦要同我散，我後尾先知
原來自己都係人地代替品
佢所有女朋友一表達小小比佢聽
如果佢繼續溝個條女佢地會唔開心
佢又死唔認發曬癲
如果係假既洗乜次次都分手收場啊
姣婆守唔到㝰
心裏面有第二個都要溝女，好撚賤

哈哈遲早公審埋我
佢好巴閉，我唔敢玩

點答你
講完我就想自殺

佢好靚仔定把口好？

後者

一齊左幾耐呀

慘。。。賤男就食哂d豬
純情毒撚就要埋單

就快兩年啦

我都係純情毒撚

還好唔算太長

當自己唔好彩啦

好撚黑仔啊
口口聲聲話自己幾咁專一
其實一直對其他人念念不忘
又食女又食啲無腦𡃁妹喇
好危險啊

即係同你一齊呢兩年入面

係咁食其他女？

可唔可以教下我點食女
利申靚仔 唔識講野

佢一開始以為我唔知 仲係咁氹自己溝唔到個d女
後尾我知就話分手，佢又扮慘知我心軟
跟住其實佢一直溝唔到佢所謂既夢中情人
就不停搵人攝，而當d女朋友發現
佢就會發癲屈9人，跟住又扮情深呃下一個

只要你對手係智障
基本上食硬

又話早訓 都成5點

傾傾下唔小心就5點

姐係被人食左

姐係騎牛搵馬

唔小心？

唉，好想死，以為佢係結婚果個，我個腦應該有十舊屎

係
有無當過我係人

情況同樓豬一樣
又扮聖人 又以為自己男神
但樣又柒過人
係我之前先鬼掩眼
當教訓啦 唔發生都發生左
當佢教精你呢個世界太多賤狗

幾歲
未到最後一刻我都唔會信男朋友係結婚嗰個
世界太多變數
俾人搵笨搵得多 好難相信人
甜言蜜語嗰啲從來都唔相信
聽到都覺得好撚嘔心

真係撞邪定犯太歲先會咁時運低
下一條仔一定要靚仔，唔係講笑

我23,佢26
好蠢啊屌

好想識你

我都好想識啲咁既女人

26歲仲咁on9咁幼稚
用碌鳩諗嘢
啲仆街知唔知 佢咁樣撚鳩人
人地會傷心會有陰影
btw 佢係咪未玩夠
你係咪識佢之前已經知佢係呢種人
希望開始咗佢會為自己改變？

屌你老母幾年前都發生過同樓主一樣既事
溝完我 我應承同佢一齊 5日後就飛咗我同我講 「你當咩事都冇發生過啦 我仲未接受到開始新一段感情」
未撚ready就唔好周圍溝女啦
後來比我發現 佢之前溝過身邊三條女溝唔到先撚我
然後過兩個星期又有新女
我真係恭喜你啊情聖 幾時仆街死啊
你含撚啦 祝你成世溝唔到女
我好愛依家男朋友佢好錫我對我好好唔似你啊仆街

怨婦post

佢就係自己玩夠想停低
話兩年後同我買樓結婚
到就快兩年就飛我
我自己都笑撚左

大半年前都同樓主一樣
真係祝佢快撚啲仆街死

屌佢老母好撚賤 撚狗咁撚你

而專一個啲往往係比人飛個個

太多呢d賤男用人黎癒傷
佢地一定會比雷劈劈到春袋着火為止
好彩你搵到個好男朋友

連登第一怨婦

算啦 可能呢啲仆街對住個個都係咁講
然後睇吓邊個信佢
期限到啦 我唔想履行承諾 所以就分手
死仆街 等天收佢

我真係信左，以為係自己唔好

唉

佢都痴撚線 溝完女得米轉個撚頭就飛咗條女
根本唔係想拍拖 只係享受溝女然後飛女既過程 on99

佢好多承諾架
其實講黎自己爽
好想嘔

仲要怪翻你轉頭 屌你老母鳩痕就鳩痕啦

同埋幫佢忘記d佢溝唔到既公厠囉

2個月前同你差唔多

遇過仆街先會發覺好男人係有幾好
會更加珍惜佢

討論區

天下故事都一樣

當初佢係點媾你

佢聖人黎架，每次辜負完一個人，就會屌鳩個女仔先，然後block鳩人，跟住同其他人講係自己唔愛佢，block佢等佢快d死心，其實係自己唔想煩，懦夫，分手兩隻字都唔敢講，又要周圍扮偉大扮好人同不停flirt女，到一兩年之後又搵翻d舊菜道歉，其實做乜柒姐？你玩曬架喇，唔好再搞人啦，同你門當戶對既係啲臭閪公厠啊，唔好扮毒呃真心啦你老尾

咁你依家點啊...

相愛既感覺好正

同你個名一樣啊！

但個個都奶野呢

死lur我同佢一齊
我講左百鳩幾次唔想
佢哦撚左我幾日話佢好好好好好好好好好
好，我信左

一齊用念力屌死條仆街仔

屌到佢腸穿肚爛
愈屌佢我愈覺得自己好無用

樓主如果唔想俾其他人屌妳上連登收兵的話
妳要小心處理❨想識妳❩或者pm妳果班狗公

未望名都估到係你

男女都係咁
現實就係咁殘酷

輕信他人花言巧語的結果

我都係
相信佢最後換嚟係失望同自己on9

我同自己講 過咗就過咗 冇得返轉頭了咁樣去放底

你錯啦

愈嬲佢愈覺得自己好撚冇用 當初未睇清楚一個人就信哂佢講既甜言蜜語 sweet到諗返起都覺得驚
其實識得又唔係耐會中意得你去邊 咁快就話為你改改改
講得一世只得你一個咁 屌我真係on撚柒9 上左player隻船 佢厭左就即刻勁撚冷淡 背住我搞三搞四
呢啲人唔值得同佢愛既女人一齊 垃撚圾

咁樓主有冇被佢呃蝦條？

我唔識睇pm

發洩！！！

我一諗起，我真係好想自殺
因為係基於我相信佢先會開始
我覺得自己無好好保護自己
一世都唔會有男仔珍惜我
我好重視呢樣野，次次一諗就喊到仆街同係咁沖涼
我真係覺得自己好似狗 唉

好好生活
佢地會有報應

盡情發！我都四圍扮緊痴線

真係好嬲好傷心
佢地點解可以咁假咁好戲
後尾仲要話係你情我願
唉唔識玩

哈哈哈我就快真痴線
首先會斬死佢先

初頭講到會點點點
而咖拖住人地周圍去玩啦

扮聖人真係好仆街！

樓主好波
見到大家講D賤男，我諗起女朋友以前個ex
佢同我女朋友whatsapp 表白完，之後就消失一星期，上番水就未ready都係唔拍，飛左我條女
如是者同樣手法，重覆多兩次（之後係死LUR我條女一齊番）
但分手中間條仆街有拍拖，一甩拖就搵番我女朋友
最賤嘅係，佢知我同我女朋友一齊左次後，仲不停騷擾我女朋友
話自己仲鍾意佢，唔想放手 （屌你老母，有邊個想放開水泡 ）

好傷心 付出左真心但結果竟然係咁
我頂唔順講分手個下佢都冇挽回
而家仲過得好撚開心咁日日出去玩 周圍食下女
分左幾個星期 一諗起就好痛 我真係好憎自己咁蠢
好驚以後遇唔到個專一既男人

斬死佢便宜咗佢，要佢生不如死斬佢左手左腳等佢坐輪椅都只可以原地轉

講笑，千祈唔好做

哈哈係啊！
完美缷膊

好演技！
要呃人先要呃自己

係啊屌！！！！我身邊好多fd都遇過呢d
我屌你老母你玩曬？死翻屋企打飛機啦死乞衣

長期置頂 警告一眾港女唔好咁易俾呃蝦條

嘩屌 做咩同我ex完全一樣 不過佢係未分手已經溝緊

係啊！
我依家好想佢知我憎死佢
想佢都憎死我，以後唔會再愛對方
好撚痛啊 就算我知佢無理過我
我都好驚下次又踩屎

呢個真，無人會珍惜
除非你好中意扑野

佢地對專一個構念係
我一日未扑都唔會認，比人周到就惡翻你先
一分左手下一秒就可以有新女就唔算偷食
早有預謀，好撚狗

係你班港女on9姐

係啊
我on9但唔代表佢無錯

我寧願我個個係賤女人等我可可嬲佢

我聽過最離譜嘅藉口係女仔要返大陸生活

但之後5年佢哋都係同學校

咁你地點解分手啊

唔賤你就唔鐘意架啦

感情變淡呀

呢d真係無野好講
尊重翻小小有咩講清楚啦
成日講埋狗屎垃圾
最叻下一秒就消失
其實咁撚驚你學咩人拍拖
自己搞到咁柒仲扮想好黎好去
不知所謂

我都覺
我都想繼續當佢係好人
但真係呃唔到自己

幾多年啊

9個月渣，但經曆左好多野

唉九個月仲痛
邊有咁快淡

所以我好唔明佢，佢好似完全無野咁，得我on99咁傷心

好過一腳踩你兩個

做飛人果個有幾難
唉
我真係一秒都唔想再諗起佢
好唔開心

好難咁樣自我安慰
又唔係無開心過，點解可以咁決絕
我唔想再無啦啦比人話唔愛就唔愛喇

😂😂

打J都唔比
扑野又唔比
唔怪得搵第二條:

打完j唔要條女就比！

打完仲當你飛機杯咩
醒下啦

屌得好！我會醒

點解咁無口齒仲要學人講承諾
你一樣都做唔撚到啊！！！食屎狗！
我祝你風生水起！愈黎愈有錢！心想事成！

支持
賤男成世性無能
對住美極先起到機

好憎佢
好憎自己
仲覺得佢好

病入膏肓 無得救

無！！！我要憎死佢！！！我要忘記佢！！！佢會後悔一世！！！雖然唔知做乜鳩

絲打加油，祝福你下個非常好

多謝你

加油啦，呻夠就要放低

媾你真係易

.........
你真心唔係一般既戇鳩
今個回合你贏左

戇鳩當食生彩
仲易過美源髮彩

中

你越憎佢越記得佢
何必呢

啊 我地遲早一齊返咖
等我考完乜乜乜
唔想拍拖住啊 冇時間溫書

我就等你考完 你就同人恩愛
Nice

on9無藥醫

完！！！
永遠徹底忘記佢

垃圾藉口
賤人

我都覺
我啊媽成日話我單純易信人
我仲以為自己好撚醒
做人處事比較廢

唔會再呻喇
我想開心翻
太唔值得

見到你個post好似自己開咁
我又係on99 我離緊場架啦
不過用左好耐時間 加油呀樓主

一睇就知你 on99 啦
不過你善良就真既

其實我都好得7788
因為今日好開心 本來唔諗住覆呢個post
不過多謝你啊，好人有好報

勁似皆大歡喜個舅奶奶 好7蠢

又唔見你多謝我

多謝你陪我走過失戀呢幾日
我知自己已經好左好多好多
鬧到無野好鬧 喊到無野好喊
以後要多多支持我d on9 post

快啲睇清楚一個人係好事，世界好多壞人，帶眼。

蠢

人總係貪新忘舊 真係要帶眼識人

多謝
最on9係佢地永遠傷受完人都要補翻句time will tell, time proves
我屌你老母啦最後半年都無，比女玩完又死狗咁搵翻我，又話自己仲放唔低我
從來時間唔會證明你啱，如果你係啱，今日就啱，洗撚等幾多年後先知？一個二個係度扮有抱負有夢想，其實係想溝女 麻煩一兩年後睇下自己個人幾賤，最後條女比帽你帶都要硬食，報應

無下次！有我切柒！

屌！係啊！
不過算啦，一年後都唔洗佢會知道自己係個幾咁自私既賤人 個個都係咁！

哇 屌你老母 我ex都有講過
乜柒時間會解釋一切
屌你 講到你有苦衷咁
過咗十年我會感謝你咁
食屎啦仆街
自己淡咗去溝女又講到唔想綁住你浪費你青春咁
屌你老母你分咗手先溝啦
未分就溝仲屌鳩我咪撚理佢
你仆街含撚死

你切邊個個條先

天下烏鴉一樣黑，好心佢地講呢d之前做下research先，不過好彩我d ex全部都後悔，全部比女玩完先知自己一文不值，我真係好撚爽

block柒曬 唔知佢最後點
最好就俾人當係狗咁撚
你去試吓俾人撚係咩滋味

真正斷絕既第1日 訓左三個就醒 訓左三個鍾就醒 好辛苦

依家男男女女都係咁
講一堆藉口
即刻將自己既問題合理化
個問題仲好似去左對方身上

呢個世界上好多自私的人
無責任心

一定會比人撚到狗咁
好似我d ex比人帶帽帶到綠巨人咁都要硬食
報應

係啊！不過我覺得我好好訓，比想像中好得快好多
你都會好快無事架

係啊，其實性格真係唔會變，自私既人永遠都係自私，正如佢當初驚比人傷害先簡我，不過知道左佢咁on9仲可以咁快溝女，我慶幸自己咁快同佢散左

咁佢地又無責任既
一生一世呢d垃圾都係講黎氹下d on9
我地on9咪比人呃囉

如果樓豬連個處都俾埋佢或者扑過

就真係好撚蠢喇

算啦你情我願
人地開個offer係會負責
我信左，無得怨
只係鳩呻下，以後都唔會再信人
大家開心過咪算

諗返起我當初竟然信
真係好弱智
根本就隨口講

再見啦 我曾經花光所有力氣去付出
換來的係唾棄
當我上世欠左佢

我明樓主 信左就信左
我只怨自己用屎眼睇人

好傷心
一直以為同佢好開心，以後都會好開心
原來我真係比唔到快樂人地

我寧願相信佢係好人，只係timing唔啱
我會好過好多

你比唔到快樂佢 但總會有其他人因為你而快樂

乖啦
唔好呃自己啦

好在我一向都好訓
就算之前俾人綠帽戴到落腳趾
都訓得好好

我曾經咁相信過
自從係佢口中聽到 佢既人生原則係愛自己 唔會諗其他人
叫我完全放低自己去迎合佢

粒聲唔出去第個國家讀碩士
收到offer過左幾日我先知

點做到？
我訓得好差

就憑佢上面果2句
其實根本唔應該拍拖啦

佢係需要搵一個賓妹

當你日日都唔夠訓，訓得幾個鐘
習慣左係地鐵又訓到，巴士又訓到
坐船又訓到，企係到都可以訓

久而久之你就會日日都訓得著

不過認真可以試下 冥想

係
有個等左我8年既人同我求婚，佢話兩年前知道我同佢一齊，以為佢好錫我，唉，我已經講唔到落去，好辛苦，呢一刻我點樣信人

屌！好彩你出現
我唔洗掙扎

痴線佬

小狗bb

咁被女玩又點睇

其實好多人都係乜都諗自己
佢想點，一定死都要做到，爽左先
完全無諗過其他人感受
唉，咁我都係唔信喇
廢事到事又重創多次

有時呢啲野無得講既
8年果個都唔知道係咪真係夾啦

初初拍拖，總係會有個好好既美好幻想
一齊耐左先知唔係果回事

不過果時都真係好唔開心架
睇到佢啲 msg 同人稱呼老婆老公
嬲到個人不由自主地震

原來嬲，真係會嬲到震

沖多杯啡飲完我都就訓了

我試過 好辛苦
嬲到笑左出黎

悠閒生活 BB

男女都有仆街，價值觀唔同

有人相信一份愛係緣份，要守護一世
無論發生咩事都可以一齊面對
愛係一份感覺，當中千絲萬縷既感情同回憶係慢慢累積同堆砌
亦有人相信愛係用黎守護自己
當佢地需要就去搵，當佢地唔需要就轉身走人
無野係責任同至死不渝
只有當時既感受

所以我都唔想再信
如果連佢都係仆街
咁我應該係個大仆街 先會係咁仆街

我都會！條頸會開始熱，個人震到仆街

點會笑架 嬲到想跑步就試過

過左去既野何苦相纏
您仆街又好佢仆街都好
您地只係一個過客
您都要生活 您既將來唔會有依個一人存在咁解
好好多謝遇過一個咁既人 令您今日可以自我解困
好好準備自己愛下一個人 令下一個人見到最好既您

嬲到唔知嬲咩震完 我笑左
我笑自己點解要去嬲

但永遠要記住
經歷幾差都好
令你失望既唔個愛情，而係果一個人

所以唔應該將今次既回憶帶落下一個到
唔好覺得全世界既人都係一樣
但你都係要自己小心留意
因為呢個係你自己既責任

我當時追緊一個女仔 其實我知佢有男朋友 但佢同我講就散 咁果時我地係係公司識 咁其實佢知道我想追佢 我地有放工食飯睇戲 其實我地都開心的 我有好多次同佢講不如你選擇下喇 唔係咁樣大家都好辛苦 如果你揀翻你男朋友既 我咪退出囉 咁佢又唔想 又想繼續keep呢種關係又唔想比佢男友知 好喇有一次佢肺炎病到仆街 我粥都煲撚埋比佢 拎埋上佢屋企比佢食 (利申我自己都未試過咁樣追女仔) 我都無期望過有咩答覆 仆街佢食完我走 一句野都無搵過我 我自此之後我覺得女仔無過好

紅字為重點

你果個好明顯係黎拎著數

仲係拎完就走

所以我無呀
我無帶到係佢身上 BB 我叻唔叻呀

我個ex係咁話我變左所以分手 點知過幾日中出條新女

你帶緊另一個上身啦

係咪因為你唔俾佢中出所以都算係變左

等我中出您 比您平衡翻

帶您上身好唔好 我地去攪機

好撚sad架其實 雖然我唔係付出好多 但你有擺過心機落去 自己都會覺得好唔抵 女人無個好的

cap 圖報串等睇互射被人中出

收兵收左8年

我之前果個戴帽戴左年半添
付出不計其數

但有啲野，講緣份既
你會搵到屬於你既野

點解可以咁多女𡟇

好！！！比d時間我！！！

師傅心水清

中途轉機

遇到一個自己啱既人 係好難

華生

同您自己講啦

我淨係知 唔試又點知岩唔岩

我都失敗過好多次

但你要有咁樣既信念
要正面
度氣牆俾人睇到做唔一樣的

段段情路也失望~~
我咁on9好快又會重投愛河
依家呻下真係好爽
我覺得我同佢有開心過架
不過可能佢無我唔知

搵唔到女朋友
點解唔試下搵返個男朋友呢

我好清楚我性取向

小狗BB 我黎啦

咁佢最少都爽過幾秒既.......

你都知你 on9 就要小心啲睇人啦
唔係叫你唔好信人，可以照信
見到有唔對路就好睇定啲先
唔好係唔係都衝出去

如果係佢親口同我講又點睇
「最終條路得你自己行，冇人會陪你行一世，我做咩要花時間花金錢係其他人身上」

依到大撚把狗公
執件玩下

下.....點解可以咁
好撚自私 佢係享受你對佢好，當你有小小要求佢/佢有自己野做就可以完全唔so你

羨慕

同懶巴講

呢到

BABY 我黎啦

痴撚線

如果我聽到呢啲說話我真係頭也不回就走
佢根本就講得好清楚
佢係一個好自私既人
佢唔會付出任何野
而佢亦都根本唔需要你

係你自己死要痴埋黎

當我鍾意一個女仔既時候 我就會痴撚左線乜春都睇唔到

你變得太愛佢，無左自己
愛到佢煩，愛到佢唔愛你
隨時可以扑你，都唔值錢啦
偷食咪心癢癢，正宗死雞蟲

佢仲多經驗過我啦
班門弄斧咩

我知道佢中意我既時候就開始0交流
我無比過假希望人

你呢句係咪同自己講

無人愛我 小心愛錯

又導人搞gay

咁就唒左3年

三年姐 有幾多

噓 唔好咁大聲

每3年一個輪迴

悶咪搞下 gag
再悶咪導人搞下gay

反正唔係我搞

師傅明白了

師傅你宜家幾大呀
人生都仲有好多個 3年喎唔怕
10年就話唔係好多個姐

又話訓 您仲上黎做咩.
我嬲架

未訓哂杯啡
沖左成 300 ml
又試緊新野

一開始佢都唔係咁嘅人
係分手個時俾佢咁屌
一開頭有冇拎槍叫我追我
冇啊
追人又係你 話變又係你 要分開又係你
但錯嘅竟然係我 比人喪屌嗰個都係我
佢話 係因為我 佢先變到咁
鳩痕就賴我？返去搵你啲公廁啦

飲完好瞓啲？

分手仲要將所有罪名推落人地到既人好仆街

都分開啦，做乜鳩要係到拎光環

係
手沖咖啡愈飲愈眼訓

自此，見到啲自私撚就好想屌柒佢
錯先要拎光環咋嘛 自問無做錯咪由佢屌

點解嘅
我又係嗰啲飲咖啡會眼瞓嘅人
唔飲反而可以撐到五六點

求救

其實係
好多人都係咁

因為明知道自己係有錯有問題
所以先刻意企上道德高地屌人
咁樣做可以令佢暫時忘記自身做得唔好既地方
心靈上會覺得好過啲
但其實都係弱者既逃避行為

睇穿左佢啲把戲就可以矛頭直指佢本身應負而無負過既責任

呢啲真係仆街黎唔屌唔得

我係
訓先 bye

手沖咖啡 唔同 特濃咖啡 (espresso)
首先濃度低 10倍
手沖既味道會飲果茶
可以飲到咖啡果實 本身既味道，果酸味
另外就係手沖會令人 relax
所以會好好訓

我玩咖啡玩左2年幾

俾我導到想轉 gay
sorry 呀其實我唔岩你
我鍾意女人架

你係唔係都要訓啦柒頭

好準！！！
其實呢d人真係玩曬
我都起碼會反省會內疚下會傷心
佢地自私到其實無感覺
無野傷害到佢地

一飲就精神到訓唔到

弱者保護自己既方式
就係將自己既問題推哂落人地到
再解決埋個人佢
問題就唔存在，自己就唔洗改

某程度上同中共差唔多

遲下等叔叔導你飲手沖咖啡
好好飲

以為自己開左post
佢一定會有報應

屌你係睇咩書定自己諗
好撚準好make sense

同我分手係佢最大既報應
純ff

啱啊，我睇住佢依家俾現任玩弄

我10年前開始研究心理學
自己睇大量既書+親身經驗+上高登傾心事觀察到好多野

其實呢啲野根本就大家都知道既
只不過一直留係心中係一種感覺
而我將佢化成語言講左出黎

夜啦
唔好 FF 咁多啦

BB豬

我唔期望好人有好報
只望閪人有閪報

其實人既內心好多時都知道應該點做
或者有個答 只係你跟唔跟住個心去做
因為你做既決定都會比旁人左右

鳩人有鳩（膠）報

又話訓

訓左係你心口

其實係
潛意識 就係你一生入面所有經歷既總合
所有見到既聽到既，有意識無意識，有記憶無記憶既
全部都會留係 潛意識到

然後直覺，其實就係 你內在既 潛意識 同你對話緊

有時我地望到一啲人就知佢唔對路
我地未必即時就諗到個問題係邊
但其實 潛意識 一早將佢地之間相似之處連結左

就好似你今日如果見到一個新既生果，你唔知道佢咩味
但如果佢顏色係紅紅綠綠，你會估到佢係酸酸甜甜
如果打開係黑色，你會直覺佢係有問題

你就係錯在打開個男人，見到個心黑色
直覺同你講有問題
然後你唔信直覺

抵撚死

男人 得一想二

係啊屌
唔夠定力唔信自己就好易瀨野

詳細解釋
我仲未睇完本心理書

因為佢知佢有有條件

我宜家無睇過書
日日薩爾達

開哂地圖未

屌！
仆！街！
我除左粗口都唔知講咩
其實直覺真係好準
我就係唔想信直覺唔想對佢唔公平
永遠睇到最後就知直覺無撚錯過一次

開哂
打哂 4聖獸，開哂 120個祠堂
打埋 final boss 加農
打完 boss 就可以睇到自己收集既進度去到邊

我宜家係36.72/100%

係既，我仲以為佢話玩夠係真
個個都唔撚停，最後又搵好女仔埋單

所以
你應該係 base on 直覺俾到你既野
小心留意
睇下佢既實際行為 係咪同你直覺想像相似
係既話你就要小心啦

又係果句
佢講乜都好，講有幾愛你都好
action speaks louder than words

小王子話 真正重要的東西係肉眼睇唔到
原來，我，無，錯
我好想自己估錯一次

小王子呢本書講啲野好簡單
同時亦都好深

岩咪幾好

睇到喊 小王子d句子先深
我訓lu 多謝你又陪左我一鑊

早抖啦
我都訓啦

等我得閑都買本小王子睇吓先
同埋睇多啲心理學嘅書
下次要快睇清楚啲仆街
認識下啲仆街啲大話 行為

去睇下啦

但我唔肯定有邊本書專講仆街心理

好準呀巴打 佢將d野推落我度
仲話我係道德高地屌柒佢
令我曾經懷疑自己價值觀係咪有問題

小王子我睇左四次
次次唔同體會

我都有質疑過係咪我錯
點知身邊啲人話係佢自撚私到仆街
我先知係佢自我中心 賴落我度

我都係！！！
曾經我都以為自己對佢唔夠好，太煩
但其實係無論我點對佢，佢心底裏面對其他人念念不忘，又唔夠愛我，點都會睇我唔順眼，後尾諗翻佢鬧我d野，其實都幾恐怖

睇唔睇其實潛意識都知，只不過自己成日都對人有希望太on9姐，一早知佢扮傻，我仲覺得搞成咁自己都有責任，見佢咁快可以溝女咁快無事，真係仆街格

Sorry我唔想找
我淨係想屌下班賤人姐

我明因為我都曾經 經歷過

屌仲話我幼稚，要分開先會長大，佢乜都以為自己啱曬，之前仲話分開一排先，等我大d先一齊，其實點解on9咁自私，到我變成點都唔關佢事，佢有份咩？屌諗到燥

原來有咁多人都經歷過
對住一個自撚私 唔會反省既人
真係搞到自己都痴線 有抑鬱咁

最on9係d等你成熟d先一齊翻對大家都好
無啊！係對佢地自己好咋！自私撚！
係愛既就會慢慢傾，一次唔得咪十次囉，好似你啊媽細個教你，唔通教唔掂即刻掟你去孤兒院，等你賺到錢又要你交翻家用？不過佢又唔係我啊媽，但做人係咪可以咁輸打贏要先？成日諗到自己咁偉大on9！

屌依句好有道理！

係佢唔鐘意你 你做乜都好似食緊屎咁乞佢憎
佢鐘意你 你食緊屎都唔覺有問題

又中
話我思想幼稚 佢想要成熟d
唔想湊仔喎

從來都無人明，愛情係可以一齊成長
個個一面對有困難既時候就放棄人
好撚懦弱，仲要用咁多理由黎包裝自己無錯等自己好過d，好想同佢講一開始唔夠愛就放人走啦，第時唔好又搵翻人
因為呢一刻係你唔要我，唔要我地之間既感情，機會唔係你想要人地就比，正如佢傷害完人唔好打算人地會好翻跟住再ready比佢hurt多次，仲有唔好認為你個套諗法係對大家都好，其實只係對你自己好咋

我果個直頭一開始叫我信曬佢依賴佢
信左之後就趕我走叫我唔好咁依賴佢

唉屌你老母係咪好好玩姐
乜撚野都你玩曬

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
依唔依賴佢根本就唔係一個大問題
你自己一個都可以生活到
問題係佢根本無咁既能力去 take care 一個人照顧一個人

係愛既就會包容大家 一齊進步 一齊改啦
佢自撚私唔肯改
叫你自己「長大」「成熟」 得你單方面付出

屌 多鳩餘 愛自己咋佢地

食屎 當初我話分手 你就喊 話你習慣有我 唔想分
我心軟 應承你
點知係比個機會你條仆街撚化我

好岩聽 根本一個人唔愛你
你既存在都係屎

放手未呀？

放咗 睇清仆街就放低咗
仲愛真係虐待自己
覺得自己on9添 竟然愛佢

真係好撚on9，仲ff同佢會有幾開心
佢係好開心啊，但無我份咁解

係啊 佢要我改，其實我覺得自己唔好個d都有改唔想佢唔開心，但我都要求佢d咩就無啦啦比佢屌同block
一開始佢都係咁講，到我信左又改遊戲規則
好茅啊

屌我都係咁
邊個心軟就會係on9仔

唉！我都要放！好想憎死佢！跟住對佢一啲感覺都無

let it go~
放過自己喇
絲打加油~

唔係憎 係唔再care 做乜都冇感覺
影響唔到我
加油 唔好做垃圾

我唔會再care一個唔愛我既人，我當佢死左好過
咁我可以相信世界上仲有愛，祝佢搵到個可以同佢一齊成長既人，以後開開心心

呢類人真係會成長？可能令佢地成長既唔係我地啦
我好想憎佢 憎唔落

其實根本就連憎恨都唔需要

你會唔會走去憎一個陌生人 ? 唔會

巴打點醫返好自己？

當你痛到萬念俱灰既時候
你自然會醒
識醒就自然會好，定律黎的

咁當然我唔想你地痛
所以我想你地快啲醒

醒左啦 知道佢個人係自私到無諗過我 話走就走
甚至我諗過放底香港既野過去做野 陪佢去讀書
佢話唔想見到我 嫌我煩
我突然醒左 唔想再呃自己
發現自己多麼的on9

但個心仍然好痛

人唔撞板唔知痛

物以類聚，人以群分，你鐘意賤人係因為你犯賤，唔關佢事，賤人賤係理所當然，天經地義！

你自己有眼無珠，唔帶眼識人，賤男個個額頭都鑿左個賤字，全世界都睇到，係得你睇唔到，係你自己犯賤要中個頭埋去，重唔自己檢討下，淨係識怪人，要怪就怪自己有雞唔做公厠，做雞起碼有錢收，比你高尚比你矜貴。你想進化首先要提升一個level，先去做雞，由公厠升格為母雞，邁出一小步進化一大步！

係咪我識既同一個人黎，好似

不過呢種人渣厹is everywhere

千祈唔好俾呢啲人影響到，佢地食過好撚多女所以先咁張狂繼續玩人

你付出去愛係無錯㗎，錯嘅係班仆街人渣厹，講大話唔撚識斬眼，仲永遠屈9返人轉頭，話係人地錯先...食屎大㗎

日撚日見到佢username喺連登出現都眼冤，快撚啲死啦 係度遺禍人間

話人垃圾賤男時不如自量下自己係咪抵死一樣咁垃圾先la
你話Like專一唔like賤男咁你當初又揀佢？有冇聽過物以類聚 近墨者黑 垃圾咪配垃圾囉 你怪別人 點解唔反省下當初揀個賤男？可憐人必有可恨之處 你拍拖前知唔知大家定位？因為你ex係有條件 有本錢 因為你貪佢高大靚仔有錢有口才......其中之一 所以你先有Feel 人地有本錢壞 你條廢毒自問有冇？人地有條件本事壞點解要專一先？又要古天樂外表又要吳彦祖的專一？會唔你睇得多韓劇睇壞腦？就算世上真係有咁完美的人又輪唔輪到你條柒頭？條路自己揀嘅 仆街就怪現實 現實世界係咁架啦 人先自侮而後人侮之 你自己都唔係咩好女人啦 咪相吸撚下你 你覺得世上有好人唔自私？有都一早俾人hurt死左或mark左 聽你語氣就知你自我定位係食物鏈中的獵物 要知道你ex的條件係獵人 你本質就係代宰羔羊 有乜好嘈 ？唔好講咩自己天性本質專一 同班死毒撚話自己好男人一樣嘔心 你要知你專一注定被人hurt 你專一係因為你冇壞的本錢本事 連兵都冇得收 只有自我收皮 俾你做到獵人你仲會唔會咁善良被人宰？俾你做到女神大把靚仔兵狗公圍住你你仲可唔可以用返你依家位置的思想？ 用道德光環去包裝自己的女人真係好嘔心偽善

PS 男人不賤 女人不愛 搵食姐 犯法架
做人最緊要知自己位置 或者你Ex可能曾經企係你依家個位置角色經歷相同的野一早死心 你唔係果個可以令佢回到過去 死灰復燃的果個人 佢唔咁做可能依家開呢個post嘅係佢唔係你

你照下鏡先打咁大篇野啦
乜柒都唔知係度鳩up

賤男 你有女朋友
但鳩痕都仲走嚟搵我
我都知你掛住我㗎啦

你女朋友真係好撚慘
識著你 係我錯
我屌鳩你之後block埋我
好希望你以後唔好再搵我 我唔愛你啦 cheap精